[突發] 地鐡開始多人！！！！！！！

上車前見前班車停左好耐

不要說「推」，試著說
從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

好撚正常wo

我東鐵綫 好順

agger

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

感受唔到有車長罷工

其他綫手足快d出來

已經到沙田

緊急

有人諗住一陣深水埗塞鐵，好可能會spin走咗車長罷工嘅事，希望深水埗手足聽朝去勸下佢地

塞鐵link:

班塞鐵閪谷咗好耐

深水埗仲好順

班塞鐵嘅傻鳩又打算出動

將軍澳線順到冇人有啊

好似係車長罷工 唔好咁快定論

係罷工，但有班人想同步塞鐵，只係頭先見唔夠人cancel咗

唔係因為反對聲音太大？

嗰個admin話係因為唔夠人，改為清潔，好似821都諗住塞

下加油

不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人